果啲佛系乜乜乜真係好鬼煩

頭一兩張都仲算有趣，而家周街都係真係煩鬼到呢

越濕鳩越易爆紅 定律嚟

所以逢紅必返

乜尻

厘張特別討厭
不思進取 痴心妄想的公主
自以為有王子 更會揀毫無條件的她